有冇巴打絲打識tum女

就咁既 小弟今日冇覆女朋友wts 2hrs 藍tick 佐啦 佢就嬲我 話我 prioritize 到佢好低 咁我認係我冇交帶既 依家佢嬲到就黎分手咁 可以點做呢

點解要教你

叫佢分手之前還返你之前啲錫錫畀你

冇點解嫁

兩個鐘可以屌到四條女
抵你比人嬲
唔愛就早啲分手

呢個聽日試試佢 不過我驚星多幾巴

呢個又放心佢都知我屌唔到4條

分手

分手啦屌
放過條女

真呀巴打

樓主肯tum 女友應該都係好仔黎
諗返起我ex, 我係無權利嬲，無試過被佢氹囉
反而個渣男成日發我脾氣，要我tum